# Тестовое задание
Реализовать на языке Python: 
## Задача № 1:
    1. Прочитать приложенные файлы из нескольких директорий (пример: TEST_Folder_1, TEST_Folder_2) по маске имени файла - "TEST_*". 
    2. Произвести обработку данных в файле: В целевом файле должны быть перечиcлены все числа из строки в исходном файле, каждое число на новой строке, необходимо учитывать, что в последовательности могут быть указаны диапазоны чисел. 
    3. Результирующие файлы сохранить в папку "Result" с изменнением имени файла по маске "TEST_AUCHAN_success*"
*Иерархия папок и тестовые файлы находятся в архиве "TEST".